古天樂發文感慨《復仇者聯盟4：終局之戰》：十年總結令人不捨

隨著漫威的系列完結片《復仇者聯盟4：終局之戰》上映日期不斷臨近，網上討論熱度日益高漲，關於結局解密、情懷回憶等話題在網絡上引起廣泛關注。今日，古天樂在微博上曬出大段文字，表達了對“復仇者聯盟”系列即將迎來大結局的不捨。

微博原文：“結局，大受歡迎的超級英雄電影系列，終於來到了最後一集，也是十年的一個總結，令很多一起長大的觀眾十分不捨，不過我相信這並不是真正完結，只是變奏用不同的方式去繼續發展故事，並為了這一代的人物作一次總結，其實只要有觀眾支持，故事永遠都有延續的力量。”

對此，網友紛紛回應表示共鳴：“超級英雄系列不會真正完結，結束也是開始”“一個故事的開始到最後結局的演變過程並不意味著已經結束，而是已新的方式去呈現表達延續其發展。”也有網友提及近期上映、由古天樂主演的《反貪風暴4》，表示希望該系列能一直延續下去。

佢應該已經掃晒所有figure

古仔會唔會去cast上氣嚟做

好毒

古天樂

會唔會開拍香港隊長？

拍佢坐監

古仔好正

之前已經有諗過古天樂會唔會第一日就入場睇
定係上海首映佢有份一齊睇

我朋友做字幕同我講thanos 冇死到

反而係captain marvel 死，iron man 同美隊比thanos一野打死其實平安無事

代言人

上海幾時首映

Show Blocked User - 我係張志明

我朋友都話張志明你老母好鬆

你朋友有冇講你幾時死

我朋友做字幕同我講葉問會同Thanos 打

話時話,古生咁鐘意英雄特攝野
唔知有冇興趣拍套港產英雄/特攝片?
GC差唔梗要(日本特攝D小學雞式CG都呃到細路咁多年),可以靠武術指導搭救(香港武指曾經係世界第一)
仲可以俾機會捧下自己公司旗下年輕一代藝人

拍左啦 明日世界咪係囉

明日世界只係戰爭科幻片
我要既係英雄片特攝片

已經好大進步啦 香港有幾可係拍綠幕電影

你朋友有無講埋你幾時死?

特撮片可以說潮流黎，唔止美國，韓國泰國都有拍過，甚至強國都拍唔少，香港得一套中國超人真係

香港暫時得一套中國超人

香港D業餘特撮撚都可以整到高質皮套
我唔信扔足本同時間可以拍唔好

只要唔好好似強國咁抄襲味濃就可以，以我睇過覺得鎧甲勇士1算原創性高，後面果D幾乎無眼睇
香港的話真係要有人識sell比班投資者肯出錢先得